想打返排球

以前中學一直有打開學界，上到asso,degree好少打，只係返小學幫手教下波
到現家final year,出黎做野，想打返波
唔係話想去到打比賽，想操下打下fun game咁
有冇隊可以介紹入
利申，港島人，新界不了